<resources language="ru">
  <group>Группы</group>
  <group_description>Вы видите всех участников группы на единой карте, они также видят вас, когда у вас включен трекинг.<br />
  Можно планировать поездки всей группой: размещать в группе точки и треки для удобной одновременной навигации множества устройств.</group_description>
  <group_problem>Невозможно получить доступ к группе</group_problem>
  <group_add>Создать группу</group_add>
  <group_find>Найти группу</group_find>
  <group_no_latlon>Не заданы начальные координаты группы</group_no_latlon>
  <activity>Последняя активность</activity>
  <leave_group>Покинуть группу</leave_group>
  <join_note>Пожалуйста авторизуйтесь, чтобы вступать в группы через веб-сайт</join_note>
  <join_note_byid>Без авторизации вы можете присоединиться к группе через любое наше приложение по ID</join_note_byid>
  <you_in_group>Вы в группе</you_in_group>
  <you_joined>Дата вступления</you_joined>
  <b1t>Создайте группу</b1t>
  <b1d>Группы - это отличный способ обмена местоположением</b1d>
  <b2t>Вступайте в группу</b2t>
  <b2d1>В мобильном приложении, которое вы используете, найдите функцию "Вступить в группу" и в поле "ID" укажите U или ID или URL группы (регистрация не обязательна)</b2d1>
  <b2d2>Если вы зарегистрировались, вы можете вступить в группу через сайт</b2d2>
  <bd1t>Карта</bd1t>
  <bd1d>Вы можете добавить на карту группы gpx-треки или путевые точки - они скачаются всем участникам группы автоматически</bd1d>
  <bd2t>Управление</bd2t>
  <bd2d>Если используемый тип группы разрешает позволяет это, то вы можете управлять мониторингом на устройствах в группе. Всеми сразу или индивидуально.</bd2d>
  <bd3t>Геозоны</bd3t>
  <bd3d>Вы можете добавить на карту области, при входе и выходе из которых система будет оповещать об этом участников группы, а также можно назначить дополнительные сценарии</bd3d>
  <bd4t>Сценарии</bd4t>
  <bd4d>Возможность задавать различные действия в группе привязанные в различным событиям: ко времени, к подключению к определённой Wifi-сети или входу в геозону</bd4d>
  <tips>Краткая инструкция</tips>
  <tips1>Допустим вам нужно организовать мониторинг для команды из 5 человек</tips1>
  <tips2>Скачиваете OsMoDroid на устройства участников команды</tips2>
  <tips3>Один человек регистрируется в OsMo и создаёт группу</tips3>
  <tips4>Создатель группы передаёт другим людям ID группы или ссылку на неё и они в неё вступают</tips4>
  <tips5>Готово! Теперь осталось, когда будет нужно, включить мониторинг!</tips5>
  <tips6>Изучите ответы на часто задаваемые вопросы</tips6>
  <group_is_frozen>Группа отключена её создателем</group_is_frozen>
  <group_private_warn>Не распространяйте ID без согласия участников группы</group_private_warn>
  <group_restricted>Участников в данную группу могут добавлять только администраторы</group_restricted>
  <users_active>Активные</users_active>
  <users_viewers>Зрители</users_viewers>
</resources>