<resources language="ru">
  <group>Группы</group>
  <group_description>Вы видите всех участников группы на единой карте, они также видят вас, когда у вас включен трекинг.<br />
  Можно планировать поездки всей группой: размещать в группе точки и треки для удобной одновременной навигации множества устройств.</group_description>
  <group_problem>Невозможно получить доступ к группе</group_problem>
  <with_osmodroid>Наблюдайте через OsMoDroid</with_osmodroid>
  <with_osmodroid_description>Наш официальный клиент даёт максимум возможностей по работе с сервисом</with_osmodroid_description>
  <with_osmand>Используйте OsmAnd</with_osmand>
  <with_osmand_description>Для навигационной программы OsmAnd есть свой плагин OsMo, позволяющий работать с функциями сервиса внутри удобной навигационной оболочки</with_osmand_description>
  <with_website>Работайте через сайт</with_website>
  <with_website_description>Это легкий и простой доступ для просмотра и управления, через любой удобный вам интернет-браузер</with_website_description>
  <group_add>Создать группу</group_add>
  <group_find>Найти группу</group_find>
  <group_no_latlon>Не заданы начальные координаты группы</group_no_latlon>
  <activity>Последняя активность</activity>
  <join_group>Вступить в группу</join_group>
  <join_note>Пожалуйста авторизуйтесь, чтобы вступать в группы через веб-сайт</join_note>
  <join_note_byid>Без авторизации вы можете присоединиться к группе через любое наше приложение по ID</join_note_byid>
  <you_in_group>Вы в группе</you_in_group>
  <you_joined>Дата вступления</you_joined>
  <b1t>Нужно видеть друг друга? Создайте группу!</b1t>
  <b1d>Группы специально созданы для того, чтобы быть в курсе кто где находится</b1d>
  <b2t>У вашего сообщества уже есть группа? Вступайте!</b2t>
  <b2d1>В мобильном приложении, которое вы используете, найдите функцию "Вступить в группу" и в поле "ID" укажите U или ID или URL группы (регистрация не обязательна)</b2d1>
  <b2d2>Если вы зарегистрировались, вы можете вступить в группу через сайт</b2d2>
  <b3t>Планируйте поездки</b3t>
  <b3d>Вы можете добавить в группу gpx треки или путевые точки - они станут доступны всем участникам группы автоматически, даже после отключения связи</b3d>
  <tips>Краткая инструкция</tips>
  <tips1>Допустим вам нужно организовать мониторинг для 5 человек</tips1>
  <tips2>Скачиваете на все устройства OsMoDroid</tips2>
  <tips3>Один человек регистрируется и создаёт группу (через приложение или сайт)</tips3>
  <tips4>Создатель группы передаёт другим людям ID группы и они в неё вступают</tips4>
  <group_is_frozen>Группа отключена её создателем</group_is_frozen>
</resources>