<resources language="ru">
    <index_title>OsMo — Трекер</index_title>
    <index_desc>Наш сервис помогает вам записывать ваши поездки, тренировки и прогулки каждый день для дальнейшего анализа.
        Приложение OsMoDroid записывает высокоточный трек с частотой 1 Гц в режиме онлайн, тем самым фиксируя динамику вашего пути максимально точно.
        Благодаря онлайн-записи поездки, вы можете поделиться своим местоположением со всем миром или конкретными людьми.
    </index_desc>

    <menu_1>Начало</menu_1>
    <menu_2>Возможности</menu_2>
    <menu_3>Отзывы</menu_3>
    <menu_4>Помощь</menu_4>


    <feature>Основные возможности</feature>

    <feature1_title>Запись поездок</feature1_title>
    <feature1_description>Установите приложение, нажмите "Запустить". Вот и всё, что нужно, чтобы началась запись вашей поездки и показ вашего местоположения по временной ссылке с максимальной возможной точностью.</feature1_description>

    <feature2_title>Постоянный</feature2_title>
    <feature2_description>Создайте персональную ссылку в приложении и за вами смогут наблюдать ежедневно по фиксированной ссылке. Ссылку можно закрыть паролем или опубликовать как фрейм внутри своего сайта</feature2_description>

    <feature3_title>Групповой</feature3_title>
    <feature3_description>Создайте группу за одну минуту и пригласите участников своего сообщества. Когда участники будут запускать мониторинг, их местоположение будут видеть все, кто имеют доступ к группе, через приложения и сайт. Идеально для публичных вело-заездов группой или автопробегов</feature3_description>

    <feature4_title>Семейный</feature4_title>
    <feature4_description>Создайте специальную группу "Семья" и пригласите в неё своих родных. Все члены семьи будут видеть местоположение друг друга, постоянно, через приложения или веб-сайт с минимальным потреблением энергии и без необходимости включать трекер вручную</feature4_description>


    <reviews>Отзывы (из Google Play)</reviews>

    <review1_author>Mastermehanik</review1_author>
    <review1_profession>Youtube-блогер</review1_profession>
    <review1_text>Пользуюсь достаточно давно, есть возможность посмотреть проделанные маршруты.,делиться маршрутами с любыми пользователями, просмотр моей гео локации или группы людей без регистоации с любого устройства</review1_text>

    <review2_author>Иван Б</review2_author>
    <review2_profession>Счастливый папа</review2_profession>
    <review2_text>Удобно отслеживать местоположение ребенка. Если точности не хватает, а ребёнка нужно найти, то можно включить непрерывный мониторинг удалённо. Отзывчивая группа поддержки.</review2_text>

    <review3_author>Phil Kulin</review3_author>
    <review3_profession>IT-специалист</review3_profession>
    <review3_text>Очень удобное приложение. Пользуюсь несколько лет. Умеренно тратит батарейку, гениальная идея групп, хороший рендеринг карт, удобные "фишки" вроед кнопк SOS и скорости на полэкрана.</review3_text>

    <support>Если у вас возникли вопросы, пожалуйста свяжитесь с нами</support>
</resources>