<resources language="ru">
  <index_title_1>ОсМо Мониторинг</index_title_1>
  <index_desc_1>Мобильный GPS-мониторинг позволяет легко обмениваться гео-данными: своими координатами, точками, треками</index_desc_1>
  <index_title_2>Лучшее решение для мобильного GPS-мониторинга</index_title_2>
  <index_desc_2>Создав группу в ОсМо, вы сможете быстро найти друг друга на местности. Это очень удобно как в тихом лесу, так и в крупном мегаполисе</index_desc_2>
  <index_title_3>Виды мониторинга</index_title_3>
  <index_title_3_1>С организацией</index_title_3_1>
  <index_title_3_2>С семьёй</index_title_3_2>
  <index_title_3_3>В путешествии</index_title_3_3>
  <index_title_3_4>Надежно</index_title_3_4>
  <index_desc_3_1>Гонки на собачьих упряжках или таксопарк - наше решение универсально</index_desc_3_1>
  <index_desc_3_2>Почему ребёнок задержался в школе? Точная информация о его местоположении с минимальным расходом энергии</index_desc_3_2>
  <index_desc_3_3>Поделитесь впечатлениями или организуйте целую колонну машин на трассе. Поездка за город или тур через всю страну? Неважно!</index_desc_3_3>
  <index_desc_3_4>Мы заботимся о спокойствии ваших близких каждый день, уже более 3-х лет</index_desc_3_4>
  <index_title_4>Скачайте наши приложения прямо сейчас</index_title_4>
  <index_desc_4>Вы можете без регистрации наблюдать за открытыми группами, просматривать постоянные и временные ссылки через сайт</index_desc_4>
  
  <personal>Мониторинг</personal>
  <personal_description>Вы можете поделиться своим местоположением легко, быстро и анонимно с помощью одноразовой или постоянной ссылки, полученной в приложении</personal_description>
  <group>Группы</group>
  <group_description>Групповой мониторинг позволяет всем членам группы обмениваться местоположением и точками интереса в реальном времени. Администратор может разместить дополнительно маршруты и создать геозоны. В группах есть чат и система уведомлений. Используйте группы для клуба по интересам, семьи, путешествия, соревнований или другого события.</group_description>
  <family>Семья</family>
  <family_description>Специальный вид групп для использования каждый день. Вы всегда будете знать, где ваш муж и дети. Помимо стандартных функций, вы всегда будете знать уровень заряда устройств членов семьи, иметь возможность управления мониторингом другого члена семьи и подача сигнала SOS.</family_description>
  <journey>Путешествие</journey>
  <journey_description>Если вы поехали в длинное путешествие, данный тип групп, то что вам нужно. Укажите дату начала и окончания вашего путешествия, и система автоматически будет публиковать ваш путь каждый день, таким образом наблюдающие смогут увидеть весь путь вашего путешествия в режиме онлайн.</journey_description>
  <contest>Соревнование</contest>
  <contest_description>Группа созданная специально для различных соревнований связанных с навигацией.</contest_description>
  <event>Мероприятие</event>
  <event_description>Группа с автоматическим контролем старта мониторинга на время мероприятия.</event_description>
</resources>
