<resources language="ru">
    
  <personal>Мониторинг</personal>
  <personal_description>Показывает ваше текущее местоположение</personal_description>
  
  <b1t>Легко и просто</b1t>
  <b1d>Установив приложение, работающее с OsMo, поделиться своим местоположением легко и просто</b1d>
  
  <b2t>Расшарьте сессию</b2t>
  <b2d>Когда вы запускаете отправку координат, генерируется ссылка вида https://osmo.mobi/s/**_***_** она действует до того момента пока вы не остановите сессию</b2d>
  
  <b3t>Постоянная ссылка</b3t>
  <b3d>Если вам нужно дать постоянный доступ к вашему местоположению вы можете, создать постоянную ссылку, она всегда будет показывать ваше местоположение. Текущее, либо сохранённое, если вы выключили отправку координат. Ссылка работает вечно, пока он не будет удален.</b3d>
  
  <good_to_know>Полезно знать</good_to_know>
  <gtk0>Каждый сеанс запуска и остановки мониторинга в нашей системе выноситься в отдельную поездку "сессию"</gtk0>
  <gtk1>Одновременно одно не авторизованное устройство или один аккаунт может иметь лишь одну запущенную сессию мониторинга</gtk1>
  <gtk2>Во время сессии, в течение 24 часов после своего начала, должна быть отправлена хотя бы одна координата, иначе она считается пустой и будет удалена</gtk2>
  <gtk3>Максимально возможное количество точек за сессию ~200 000, потом сессия принудительно завершается системой</gtk3>
  <gtk4>Если не авторизованное устройство не отправляло координаты в течении 12-х часов, сессия мониторинга автоматически закрывается</gtk4>
  <gtk5>Если от аккаунта не поступало координат в течении 36-х часов, сессия мониторинга автоматически закрывается</gtk5>
  <gtk6>Если большинство точек присланных за последние 24 часа будут с нулёвой скоростью - сессия считается бесполезной, а устройство может быть заблокировано</gtk6>
  
  <session_ended>Сессия уже завершилась</session_ended>
  <session_ended_description>Чтобы продолжить наблюдать за данным устройством вы можете попросить новую ссылку, постоянную ссылку или создать группу</session_ended_description>
  
  <personal_not_found>Данная ссылка никуда не ведёт</personal_not_found>
  <personal_not_found_description>Вы можете запросить у того кто вам её отправил новую</personal_not_found_description>

</resources>